呢一條問題，令到所有迫害活著何求假自殺嘅波台賤種疤狗警啞口無言....

呢一條問題就係:

請問笑一個人假裝自殺嘅最終目的係乜嘢?

震驚全球六十億人

我勁似cc台

大家唔好再迫害佢。

你帶頭串佢先

大家跟笑都有份。

跟笑同跟車有冇關係？

屌，唔小心爆樓主返咩工
拉

推返

大家盡情笑，我好堅強。

5好再自爆了

樓主有得跟車咁叻仔

乜狗都可以跟車送貨

答唔到

唔想睇到條煩閪日日洗版

狗好叻架

識接客

屌你啦含能仔

你用拳頭講嘢
快啲打七鳩硬同佢

你就含能

你嗰條？pm?

鳩硬有槍